又一城apple store 罷工 ( 未 FC)

好多員工今日唔返工, 就會唔開